突發 有冇人係東涌唔見左隻狗！！！

代post

有狗帶
唔知咩品種
東涌逸東邨發現

請Pm tg bugbugb

幫推小狗可愛

仲以為你指街招果隻貴賓狗

已經搵返主人

食撚左喇 p你老母m